5.5 days 11K

咁既人工算唔算正常?
（會計）

警察 22k 咁姐係點

會計由11K到110K一個月都有, 點知你咩料

on9

人一個 有手有腳 有個degree 咁囉

哦!咁真係比多咗你

你覺得呢?大學生

答到咁，真係吹撚帳，真係比多佢

算係比多咗你，高過市場offer
利申：知行情知價

11K 仲要 5日半

係嫁啦~睇你都係值呢個價,有本事就咪做,留係屋企做廢青

算唔錯，月薪過萬。

上面個堆老闆上身?

而家閒閒地請個文員無萬三都請唔到
會計5.5 DAY 仲要得11K? 你自己諗下
等錢駛就無野好講, 係我就等到13-15K 先做
中國人最鍾意頂壞市真係無撚講錯

好垃圾

返 五日 都算9數
星期五晚都早訓 真係攞命

搵過啦

我返五日，
晚晚1-2 點先訓，
第二朝7點起身。
星期六日會訓到八九點

accounting clerk 真心冇前途, 搵份銀行文職都好過佢

top up degree?

5年前睇住啲acc同學畢業
fg搵得8k
而家聽返佢地講都唔過20k

你當八大

8大 唔做大firm audit 都搵間大公司做，你咁同I大畢業無分別